有冇人覺得果個乜鬼野 水果糖水 好撚煩

日日出埋D冇營養既弱智post
冇人想知啊屌佢
抵佢冇朋友

改咗新名喎

屌頭先比你撚左

Okok what you gone say